612絕對不是暴動

當民間人權陣線把林鄭暫緩逃犯條例定為階段勝利後，便急忙取消星期一的三罷集會！但612被警方拘捕毒打、控告參與暴動罪的市民又如何？是否明天籌款給他們作醫療和法律費用便足夠？當廣大民意認為這場和平集會並沒有發生暴動的時候，民陣為什麼不把矛頭直指警方暴力執法，胡亂拉人？為什麼不能集會要求林鄭撤回暴動罪？我真的怒了，你們知暴動罪的指控要判多少年監禁？為什麼不發起集會支持被捕者，反去宣布階段勝利？